恥笑遊行人數少果班五毛狗，奶共狗死撚哂？

連黑警都話有兩萬即係好撚多人啦，奶共班五毛狗死撚哂呀？

講兩句啦屌你老母。

遊行完咗，即刻少咗一半五毛

在此供上中国人名單
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
宮脇咲良心少女#116530

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

block9佢，由得單機喇仆街

笑死，你班五毛唔夠努力bo,小心比啊爺問罪啊

btw,樓主qoute肥絲，智商與五毛一樣，block得

無ot班五毛狗緊係唔蝕啦，你估班五毛狗真係好愛國咩

[/quote]

block9佢，由得單機喇仆街[/quote]
你quote埋一份？
block得

2萬都好打飛機
咪又係行行企企 食飯幾味

班垃圾五毛假膠日撚日嗌不了
點知仲有咁多人出黎

奶共傳媒都有恥笑，睇下班奶共傳媒點 兜先

不是五毛係五毛狗先啱。

2萬人夠鍵國喇

乜五毛狗唔係睇住d人數㴝恥笑咩？

國都唔識打喎
撚
屌

又係你d五毛狗話多過一萬就全部五毛狗老母畀狗屌。

五毛狗同奶共傳媒大吹奏恥笑人數一定笑，點知依家咁多人就扮睇唔到啦

黑警數字你都信?

黑警2萬，出面估最少十萬八萬。

黑警都話兩萬，×3 ×4 無走雞啦。

找數呀五毛狗

上面條五毛狗畀我踢爆，依家痴撚左線係度先版

全部五毛狗老母畀狗屌，正呀喂

全部五毛狗老母畀狗屌呀，

死剩一條五毛狗

Show Blocked User - 圖走網世界

真係有人自認五毛狗架，真係有五毛狗認全部五毛狗老母畀狗屌架

得番一隻五毛狗出㴝，其它五毛狗死撚哂呀。

你不要說屌你老母，試著說書面語達人

講真 好多咩？

屌鳩五毛狗的媽媽，可以嗎？

講真，好少咩1況且警犬話兩萬幾即係幾唔止啦。

你老母個臭閪，生撚咗你個戇鳩死肥仔

我覺得應該4萬左右 比中共侵略都係得咁少人出黎 行完散band 我覺得今次好失敗

一百萬係多，五十萬又係多，兩萬都一樣叫多
你地包容能力真強

on9仔二萬係警方個數黎

警犬話兩萬幾，你唔係信佢地呀？

常識，警犬兩萬幾通常x3 or 4,錯不了。

所以點解次次警犬都要報數，就係笑五毛狗同奶共傳媒㴝誤導各方。

係喎，五萬都多兩萬成倍，咁真係好多
我錯

兩萬幾唔多唔少咁啦，向黃之峰神應該有交代等佢去攞獎

知錯能改

為左之峰哥可拎諾貝爾和平獎，起碼都要作夠20萬

收晒工啦 今日咁多五毛狗開工 唔少錢

五毛毛 fatfat la

咁你要去搵警犬改口囉，搵埋奶共傳媒老作先得。

講多無謂, 睇圖最實際

20aug2017 【聲援在囚政治犯】遊行 記者aniel Wan相簿20aug2017 【聲援在囚政治犯】遊行

記者aniel Wan

108張相片 · Updated 3小時前

主辦：香港眾志及社民連等團體 下午三點修頓球場旁盧押道集合 遊行至終審法院（即舊立法會）

700萬得2萬叫多🤣